［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 272

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

無人開

hi

方形屋

開左個I 豬
求Follow

試吓

呀強真係好可愛

Photo or mother

try try

會變咗第二回事

佢可摸以食士多啤梨

可以呀
但係我冇
要餓佢一兩日等佢肯食糧
如果唔係搞唔掂

遲啲試吓

我試過但係中間個頂錯咗

我都想睇佢食
好似好可愛

true

樓梯屋

痴撚線

好眼訓

好得意

你都養隻啦

唔夠膽啊

Why

驚養得唔好

好粗生的

叫春

唔知點解覺得咁講好好笑

你白痴喔

連gym都唔想做了

唔可以的

why

可唔可以有啲野畀我捉住

發覺自己巧傻

佢琴日凍親

點做嘢嫁你

我砌箱砌耐咗

歪

好想畀靚女或者貓貓痴住黎嗲

對住感情就冇撚咗個腦

懶洋洋左成個月了

看着你無神的表情
猜不透 這是你內心

你又唔係player

依家又開始有少少委屈

做咩呀

唔開心個程度又去返岩岩分手嗰陣咁
好想打爆所有野

個ex係咁stalk我LIHKG 然後cap圖唔blur 名直接po story

比人知咗acc 2.0

我都係比狗

好撚痴線

Exactly

What should I do

可能我係呢

抱抱
大把人珍惜你的

陰魂不散

開新acc

cls

我都係的

冇另一個isp email

佢真係real cls ar

佢mon緊post？

唔知呀 佢今次咪mon我六日前講嘅嘢 好似係

點解咁得閒的

覺得要飲蛋白奶粉了

幫你唔到了

今日啲風有四至五級

你follow咗未呀

陣間返去試下先bookmarked

一齊玩

佢再jer我我可以試吓

別把我想得太奇怪

唔洗番學太得閒

喱個真 所以算啦 有腦嘅都知佢on99

同完fd同你地講 心情好番曬 next

好聽啲講就仲係關心佢唔好聽咪就係煩住曬

天氣凍咗要跳舞做多啲運動

望到啲景喺minecraft又想起了
舊年嘅跨海海濱長廊好核突

我奇怪啲

9c

記記

All of u are weak

我們之間的關係能否在好一些

一齊扭

再起過

跨海仲算唔算海濱

漫

樓上要愛我

支持

叫我？

有冇海濱係喺海中間斬一刀架

我叫我自己

同童貞哥爭喎

支持比狗即係支持你自己

你叫比狗知咗acc

10/10

正到

100/10

都係藍色名靚啲

差唔多啦你都係最靚的

留。

真

大佬

愧不敢當。

不要不開心啦

做乜都冇心機

見到你就有心機

我做乜都冇心機呢

咁好嘅幫我宣傳😆😆

去貓cafe~

銅鑼灣黃色貓cafe

唔知冇咩mood
可能因為今日冇太陽個人有啲blue

又要出門口返屋企真係好撚弱智

攬返 不如Blue

錫晒你的

我要去恰陣先了

The sky is blue
but I want you

瞓多啲啦你

I want someone else
見到你琴晚讚我

我覺得我再咁落去會死

你ig好撚正

唔可以死的

啲posts on9㗎喎

而家試緊起

又自私玩

你去食雞扒啦你

我都有讚你

你好靚

你話我真人柒嘛

唔係啊 唔好淨係睇我話你唔好嘅嘢先得架

都好

見到個好細粒既女仔

Female Be Illegal

我知
玩吓你

股票啲嘢好難明吖

股票一定要識睇啊

不過要我讚你都好難得嫁喇

理解緊

好似我讚你難得啲

做乜有興趣睇股票

chau hi

遲啲想試吓買

L yeung

想買都冇本買

學定先我唔識㗎

月供咪平
最平1000per month

可以改名了
有鳩絲打（破產）

睇死我

贏到俾啲冧把小弟

新洗頭水係男人古龍水味好撚正

你女人嚟的

之後就係
有鳩絲打(破產)
鱷魚仔仔(破產)

我唔會搭沉船啦

係但係好鐘意男仔噴好聞嘅香水
好鐘意索男朋友陣味

佢男人黎的

講到自己好醒咁

你冇男朋友

係好撚醒

點吖你
想點吖你

Ali

自戀到

你未溝到人
快啲溝

帶狗狗打針

我識分咩係昆蟲同爬蟲

咩狗

俾Ali打沉咗我嘅意志

冇了
佢搵第個了

咁真係好醒 唔係個個做到的
有人以為傻強係昆蟲

唔好再刺激佢了

真 邊個昆蟲同爬蟲都唔識分咁on9

強b係爬蟲

好肥美

我唔會理ali個白癡仔㗎啦

咁快啲去溝
唔係就我去溝啦

你

強b

以前嗰隻仲得意

你做咗要做嘅嘢未啊

知啦你行撚開

個衰仔瞓咗成日

好中意佢

可以煮嚟食了

凍？
定係因為細隻

死咗了
淨返排骨 可以煲湯

應該係食得太飽
同埋驚

狗骨湯

好得意啊
你係咪啱啱養

好快冇事的
我隻新狗仔嗰陣都係咁
一定要癡人瞓
瞓床都唔夠仲要同我瞓一個枕頭

琴日咪講咗

佛系啦
龜都係啲佛系寵物嚟

搵話題係咪唔得啊
我唔記得咗

琴日先拎佢返嚟

我記得

你唔止蠢咁簡單

唔好再引我笑
我唔想係車到笑出聲

馬會今日開已經一大堆廢老
仲諗住去開戶口

我驚琴日get錯姐

我個戶口唔記得咗密碼

南珠2.0？

唔明點解開戶口一定要現場搞

你得唔得㗎

喺屋企冇野做都要搵下細藝嫁
又冇女溝

我都唔知
開戶口唔洗排隊的

你冇堂上咩

但咁多廢老個個唔戴口罩
我唔夠膽去啊

唔洗live
全部video遲d先睇啦

冇事嘅

咪搞

隻狗狗暈車浪

有冇嘔

冇而家精神返

之後打針

係可能叫到仆街

間診所有守宮
龜龜都有

影張龜龜黎睇

巧得意啊

好正

好慘

喊咗兩秒
而家佢精神返了

都係啲呃人氹嘅狗嚟

係佢好醒

好想飲豆漿

咁細個就咁
大個仲得了

唔會夠我隻大狗識扮可憐

好想食brownie

唔可以囉

不過佢地好乖的

間屋爛曬啦

唔想上堂

唔好上

唔係屋入面養的
有時發脾氣會咬拖鞋

係囉上咗都唔撚明 上嚟做咩

有錢

瞓覺啦

住埋啲垃圾大西北地方
L有錢

啱啱先醒

你係邊撚個

有花園

再瞓

垃圾爛地嚟

爛地都有

垃圾地方嚟㗎咋

大地主

NOO我好柒窮

唔信

仲係好撚攰

比狗follow我未

贏波咁開心應該冇咁攰啦

而家fol

窮到燶

冇喎

有鬼

好想瞓

有錢養狗

想放棄了

我黎

你就有

又唔係我養

我無錢.....

有

多錢過我

加油
如果我可以就已經正評你

諗吓比唔比你fol

户口長期冇錢

即刻cancel request

有錢就有女了

Ex有新歡了

你有未

呢排戶口上落好大

4月去美國加拿大 好擔心佢地好排華

我係蘭桂芳整唔咗卡仲未整返

賴

仲唔去

有錢就住大屋了

我遲啲會生日點都要轉卡懶

你冇女係樣問題

唔關有冇女事的

唔fol了

多謝！！但點解如果可以嘅

永久p牌

咁怪唔之得你一路都無拖拍啦

有錢就可以玩女

可惜可惜！！唔緊要啦，一樣啫

你一個人經營？

掛你

我個腦死咗機

中...即飛？

你又唔比我follow

我都掛

凍返又係到包雲吞

我係熱返先鼻敏感

開心

你都冇request

你咁諗我

你上次自己講的

冇嘢嘅
去讀書？

中出即飛先正
冇留戀

我太傷心了

走了

旅行呀⋯

係啊，一日出一個po 好簡單啫～

點解成日都咁眼訓

因為你唔夠訓！

要諗caption好難

訓得太多

咁搞笑嘅

我話中獎即飛

錫返啖先

轉天氣容易鼻敏感
我都係轉熱就黎

我寫開文🤣作為一個作家，都係想自己寫嘅野有人睇到嘅～～

冇嘢啦
企理啲有禮貌啲就應該冇嘢㗎啦
我都想去

有呢樣野真係好辛苦

係吖夏天最勁

宜家唔知點解突然好咗勁多
以前鼻敏感一日一盒紙巾

大大力錫

開冷氣訓醒最勁

呢排空氣好咗

我冇嘢喎開冷氣

無用了

深潛先

喂吖攬實唔俾走

多謝你
因為有個NBA球員退役 所以要去睇佢返出身果隊撐佢 唔去我會後悔

vc？

係呢一兩年都好咗好多
好開心

係呀

我識嘅鬼仔好多都好同情香港所以應該冇咩嘢嘅
我都好想去睇一定好有氣氛
玩得開心啲！！！！

厲害

加拿大冇乜嘢

可惜我鐘意嘅球星退休嗰陣太細個冇得自己去睇到

太好了

多謝

無啦！I 豬好多創作人啊～我係一粒微塵ja

做自己鍾意做嘅事 好值得堅持落去

都係後佐敦時期？

我鐘意拿殊

識野呀師兄 小球戰術表表者
最服佢同 Jason Kidd

係
呢兩個係我覺得真正嘅控衛
宜家冇人似佢地類型了

真心無 初頭以為D.Will同CP3 可以 但有目共睹

d will完全唔係啦
勉強最似呢種類型係rondo了
原本諗住rubio都係 點知

但rondo唔計得分能力 我講唔出差咩
氣場？

對啊，你都努力！
不過你鍾意做d 乜

係啊
我出左本電子書添架
但真心無人睇亦都係乜人岩睇

rondo靜係交波都唔錯嘅
我鐘意呢種交波類型嘅控衛
curry真係麻麻

Curry好反感

原來係同路人
咁我都講我好撚憎curry喇

我停留係傳統控衛果時 以家果d我唔識欣賞

同路人啊
宜家好難有人咁諗
個個都靜係想鳩射

你要唔要分享下 我哋實捧場

同路人
尤其夏登
個個都好似無左舊時果種組織美感 唔會做左令人嘩一聲果d攻勢
又無Jason William 果種Freestyle
以家果d根本SG

明日照 霧氣消 浮雲笑

塵埃落 桃子開

怪怪的

咁你番邊行呀？努力搵錢好呀！加油

屌佢都 廢撚事 怪怪的

個本書係文集黎，要文學L 先可能有d d 興趣所以唔駛了haha
第時改下出d I豬PO算了

被分屍了

想睇

用膠水痴翻

我諗住問你做咩工唔答is ok
定未grad?
可以試下做d 邊旅行邊做野嘅工haha

可能會係IG POST
留意下

晚霞落 星光現 浮雲伴

架架～

人生好長，大把機會！第時去啦

文集

一定要去馬爾代夫！！！！

好耐冇見～你點樣

Honeymoon

去浮潛

寫得一般般架咋自己都唔特別想睇番

都係咁

Halo～

佢歐霸出局好唔開心

唔係人都有 @南珠

直接係間房跳落海
以前個ex話第時結婚帶我去
On99

講咩㗎巴打好叻

南狗 浮狗

比狗

比比好好的

冇
隊波廢就預左

快啲比我fol

到時陸沉左啦

終於有人講真話

好 打埋鋪機accept

真係好想同男朋友去

我好誠實的

一定要喺未沉之前去

係！！！！！

係由細最想去嘅地方

應該好貴

細個睇麥兜識呢個地方

收皮啦佢

我有男朋友嗰陣未沉先算啦

你想要隨時都有啦

咁睇得起我吖巴打

呢度個個都吹奏你

真 成個po佢最正

佢地玩嘢姐唔好信

咪玩

喺呢個po反你會比人圍插的

有冇咁誇我小薯嚟

琴日先比比狗強迫讚你

冇人讚你

茅人

係 我走咗唔返黎了

不平等

叫Alli唔值得比人讚

駁5刀

唔俾走的

琴晚又出黎獻世

咪撚再講 死垃圾

薯片+可樂

太傷心了

想寫故
但係覺得自己作得麻麻地冇文學氣息

冇左Son同Kane,成隊好似冇咩睇頭
Bergwijn同Lucas擔唔到大旗,防中同後防都係廢的

咁寫甜故

正
食幾塊飲啖可樂

成篇都係啊~~~嗯~~~~嘶~~~~~
都大把人睇

琴晚先試完

啱啱飲完
開過第二罐

我寫甜故幾正

咁癲

打機先

gchi

soulmelove
我本書講自己嘅成長心路歷程
將d 日記整輯成一本書，好短下

笑鳥

g 持

會變肥

冇女溝冇所謂啦

連登/高登故廣東話入文一樣好吸引
鍾意寫就寫啦
我自己就好難寫到故

遲啲有點算

個人成長心路歷程
其實我係絲
女人特別多少女心想寫

9c都未有仔我點會有女

果然係女人

我講笑only

ig好多嘢睇

無錯～

9c咁靚女緊係多野睇

即刻加甜

細個都好想做作家
係吖心情唔好都好鐘意搵文睇
愈睇愈唔開心

+1

好想睇幾時出

我想睇呀屌

你停啦我垃圾嚟

我講出黎都有d唔係幾舒服

俾你咬開心返

睇完你以後唔想同佢講野了

假㗎

因為有500磅

咁俾個真嘅嚟

搵翻上次寫過乜嘢嚟

都話180

係

屌

呢度好多人都有

屌妹靚d

都咬唔到

屌你啦

冇辦法 我唔講大話的

咬到的

你又無出黎點咬

coming

又話500

嚇死人

Share plz

即刻寫你自己同自己扑嘢

咪話瘦咗啲

唔要自己同自己

同和尚扑嘢

揜住良心講嘢真係好咩

浮狗

嗰個麼

有套漫畫係咁

現實嘅自己同塊鏡入面嘅自己扑嘢

仲有邊個吖
死姣閪

僧侶交合的色慾之夜？

唔好咁啦

係吖係吖

啲人話塊鏡入面嘅自己係真人來的

瘦咗320

當你望住塊鏡嗰陣 塊鏡入面嘅自己都係望住你

不如你去填詞啦

平行世界？鏡入邊嗰個又以為我哋係鏡像嚟

我認

屌咩咁講好恐怖

唔俾ig你了

希望嗰個我過得開心啲

好撚煩 真係唔想交

係掛

你望下塊鏡就知

好撚燥

Bye
我繼續同傻強玩

做咩事

當你凝視著鏡中自己 鏡中自己也凝視著你

返嚟！

心淡

我陪你

俾你啦

唔要on9陪

唔想要了

又恰我

冇恰你
摸屈

唔理你了

好啦
再見

屌你老味點解今日咁撚攰

好狠心吖
唔夠你玩返嚟

返嚟了

真係唔夠你地啲男人玩

因為瞓得唔夠

厹

表白失敗就走啦

做咩吖

你係厹啊

excuse me
Im pure

ok u like la

講到我好衰咁

佢比男人玩咗好耐喇
比佢呻下啦

無時間瞓了 要趕埋份嘢

陰公啦

Angry?

好撚頭痛呀dllm

茅啲咁嘅事

我好好的

幾時嬲過你啊撚樣

即刻stalk

加油吖我bb好叻的

驚㗎嘛

想唔想交換ig

懶

想stalk人

想stalk你

我準備去受死了

冇嘢睇

可以

俾嘢我睇

我呢

一齊囉

準備比我起底？

冇嘢比你睇

點解個個都抄我覆個係字

有心做真係兩個鐘可以嘔埋果500字

但問題我無心

做咩

咁你叫ali俾埋我嗰個你懶得tg

Essay

精神啊喂

咩essay

有啲眼瞓

啱先做晒手頭野
老細叫我坐係到hea到放飯
轉頭130又放飯放到330-400

人呢屌

Sleep is for the weak

即係有排hea?

I am

搵咗佢了

人呢屌你

睇完篇嘢要寫認唔認同個Writer個觀點

喂

翻黎

洗唔洗我幫手

2350
琴晚又話聽朝搵

好彩

對唔住

好驚吖

篇嘢好煩 無乜重點

Send嚟睇吓

@ali

想我點Sd sd條Link你會睇唔到

你比tg我先得嫁

Cap圖？

巧柒驚
等陣俾人當我怪叔叔

Ok 等我一陣

你係怪姐姐

又全部變藍色

等我一陣

慢慢啦

是但睇下好啦 好多的

我巧細個㗎咋

仆街有啲眼瞓
你寫同意定唔同意

Agree

Waitttt now read

佢冇俾您ig我

我tg你啦咁

比咗啦

屌我調轉咗你個名打

係呀屌
搵唔到

pmed

我已經用咗半盒

嘩屌南珠堆嘢好撚悶

我夏天都好似試過有

啱啱都鼻塞

上年8月尾有個星期差啲死
辛苦到好深刻

講咗 所以我無心做

用紙巾塞緊

全世界同我入嚟推

Can’t receive

幾次交

我食完藥都唔得仲係咁流救命

換藥？
我鼻敏感反而係鼻痕同塞多啲 流鼻水唔係好勁

聽日呀 睇唔到就算了

俾啲時間我
你做咗幾多

無人推，連登已死

底已起

2 95 195

好型

打緊Body了

john

你鐘意呢種㗎咩

你個structure 諗住點寫

應該冇認錯人掛

講咗佢個 opinion 之後講點解認同佢

講下 health science 入面 engineer 個角色點解咁重要

因為佢見到我條垃圾

同你講樣野

你好好的

？

要apa?

佢好似覆咗
但係我唔夠膽睇

港豬清好多post

集中推呢個

我都見到

ieee

快啲覆啦

兩個stalkers

多謝！！我都stalk 下你先

非

如果唔係唔會做呢啲題目的

記記還好嗎

好痴線

最鐘意stalk人
南狗抄我

好啲

好彩我唔係成日po嘢

你個ig睇落去好悶

咩事吖

你哋好多post

兩條友cls的

溫書好大壓力

你都好多嘢睇

盡力就得㗎啦dse唔會係你嘅全部

你識啲嘢

原來practicing mk behavior

冇野睇
全部好耐以前

Who

我可以連續食兩枝煙

有ig

中學青春生涯

布清最高汁

唔好温

明顯低汁

唔明大家點解咁努力考DSE

希望啦

布清

真係唔會的

做牙蘇仔輕鬆入3大

好在我 archive晒

real

女神

垃圾

u go uk

仲多過我

邊有fd

dse後我諗住拍下片

布清好快就追到

Rich jj

Maybe no la

到時要俾我睇

有錢去嘅話我都想出去讀書

你有食咩

有錢先成日去蒲

會的

我去咗嘅話 阿媽應該會好大壓力所以算了
我又唔係讀專科

有時飲嘢會食一兩枝咁

你唔去嗰邊蒲嘅話應該唔洗太多錢
生活費可以自己揾㗎嘛

而家啲中學生咁成熟。。。

我間中學一個食煙都冇

搵啦

我好大洗過到去就住就住會好辛苦
同埋唔係專科真係唔抵讀
攞嚟投資好過

我都係。。。
係咪我中學啲人太乖

我毒

你一個禮拜平均洗幾多

我嗰間都係
鈍到cls

點解差咁遠

生咗粒大瘡

咪扮

我嗰間得好少人會落老蘭蒲

你覺得食煙臭咩
我屋企人食好臭

真毒 唔信你問9c南狗同Ali

好多煙剷

應該1000左右

我都係

你都係

lan啦毒撚

。。。
我而家一個禮拜都係洗450

我嗰間都少吖
咪我同另外幾個

我撚係

好惡

+1
最驚老母會好大壓力

你喺咩時候會緊張

我嗰間一半半 但係我嗰班就純到好誇張

可能我由細到大聞慣咗

諗唔到嘢寫 屌

聞極都唔會慣

我食煙都覺得臭

我都唔知啲錢去咗邊

做咩功課？

本來係你就係你

我一睇就好眼瞓sor

算啦無所謂

個人好無精神

我嗰次飲醉咗應該有係佢面前食

我真係唔覺

好唔鐘意人食煙

冇所謂啦
be yourself
佢都鐘意你先係真愛嫁嘛

算啦

ok

可減至100

有時瞓瞓下
屋企人食煙會醒
個聞燶味頂唔順

屌 我真係唔撚食成煙 我唔鐘意陣味

每日用14蚊

水煙我ok人哋食
不過最好梗係唔好啦

我都食少咗好多

去蒲嗰啲數手指都數得出

一個麵包都夠做

佢地食咩煙吖
Iqos嗰隻電子煙就真係臭

中學生真係好

你著校服食學生餐會平啲

係咪得我一個咩煙都冇食過

應該有300都係洗係阿媽身上成日迫我買嘢俾佢

我 後日去食第一次

我買罐頭湯翻宿飲就當係一餐

諗起我間中學就

屋企人一日食幾多包？

我

都有700蚊剩喎

佢都好似冇嘢

下
咁耐先第一次

水煙會有肺炎

食飯都唔得啦

忌廉湯好飲喎
做乜講到好似食屎咁

一樣

想快啲死

一包左右呱

考順

無得攞返？

你試下每晚都飲

我一星期可以一蚊都唔洗

出一兩日街就渣都冇了

搭車都要錢

買嘢送畀阿媽點會問佢攞返錢㗎

佢半年冇俾過零用錢我
自己食自己

我ok

我都冇

唔出街搭咩車？

我兩個屋企人每人每日食一包
有時仲要係廁所度食

我以為你係兩蚊

廁所食陣味真係好勁

咁你啲錢點嚟

你叫佢將食一包嘅時間拖長慳返啲錢食餐好㗎啦

翻工都要搭車

以前儲落

無工返無街出搭咩車？

咁多錢食老本

你竟然有能力識自己食自己

普通煙囉

你唔要畀幾罐我

食得七七八八

勸唔到

行路好囉

可能股票賺咗幾十萬

食早餐都要錢

我都唔出街有咩路行

下個星期約？我地飲

得果日食咗 其他都日子0消費

你唔做運動肥死

我自己房門仲要對正廁所

10.1同阿媽嗌交
佢之後就唔肯俾零用錢我

你應該要慳啲

無咩點食嘢點肥

姐係都要錢

唔出街就唔會咁早
唔使食早餐

點解唔係廚房開抽氣扇食

雞麵包菠蘿包好食

普通煙除咗紅萬同大陸啲閪煙我都覺得唔臭

7仔啲三文治
冇麵包舖

我得星期六去食咗個早餐

其他日子無出過去

淨係谷最勁嗰班入u

平時呢

慘
可能因為我屋企通風我先覺得冇咩嘢

老手嚟

點會出去 出黎做咩

又貴又難食
麵包舖新鮮出爐三蚊嗰種仲好食

仲衰開放式廚房

其他攞u

同fd食飯 買嘢翻宿煮

通常佢哋出露台食會好啲

對住抽油煙機應該冇味

香港邊度真係有坦克車呀

無人約我

要琴日買定拎翻學校食
學校都唔比出去食飯

好多親戚都食煙
第一啖煙係我阿姨俾我試嘅叫我試吓有幾難食

之後覺得好食就仆街了

屌啲老師成日話精英班邊度勁嗰度勁
講到自己教呢班普通班好撚辛苦咁

開sem我揾你食

打邊

我上堂唔係玩就瞓

和聲

都話咗我真毒 dllm

佢就係

柒

我係瞓
瞓到lunch time過埋

個樣似係偽毒

呢排又無咩地方好去 出鬼咩

會有人叫醒我

AGGER

最憎就係班仆街老師

多fd

諗起第一次飲醉係老豆灌醉我痴線

嗰時真係覺得好難食

班主任教
佢會拍醒我話食飯啦

而家肺炎仲食水煙嘅人咩心態
仲要一條管5 6條友share食

食家冇了

呢排可以去旅行價位跌咗

你老師好好

啱吖 結果放榜嗰陣佢哋嫌棄嗰班學生考得勁好
又喺度爭功勞

d人想死

佢都知我放棄咗

冇錢
要儲錢買ipad

你後日

放榜之後冇返過去

Oh
仲諗住叫你去鑽石公主號郵輪

我橫掂都就離死嫁喇
周圍都係

我唔想死住

你冇返到去攞錢攞獎學金咩？

都冇我份

下
你咁勁

真你嗰邊好多

我廢

睇古著衫啲色好靚 但我都係中意全新既野 唔係好接受到

唔洗驚
中招一定咀你幾啖

咁好難搞的

我唔鐘意俾人掂的 何況錫

係 所以算 欣賞左就夠